岩岩睇左重慶森林

好想跑步

1

2

3

4

不知道從什麼時候開始，在什麼東西上面都有個日期，秋刀魚會過期，肉罐頭會過期，連保鮮紙都會過期，我開始懷疑，在這個世界上，還有什麼東西是不會過期的？

我想食5月20號先過期既菠蘿

小姐你鍾唔鍾意食菠蘿

叫你交電費都唔知交咗去邊又停電啦

663呀老細

叫我？

廚師沙津

重慶森林後鍾意左墮落天使鍾意左聽only you

其實了解一個人並不代表甚麼

人是會變的，今天他喜歡鳳梨，明天他可以喜歡別的

喂～?呀may呀～

今日跑小心中暑

跑步咁私人既野 點可以比人睇

all the leaves are brown

呢幕唔知點解會無左

呢幕都好正

All I needed was the love you gave